撚犬只係宣洩情緒 唔好將重心放晒落去

要集中返3個最迫切既問題先，日日撚犬只會嚇走中間派同淺藍，要認清佢地係今次運動功不可抹。

1. 釋放義士（肥仔聰話有５位被控，一個都不能放棄）
2. 成立獨立調查委員會
3. 停止人臉識別計劃（個個都要帶身分證出街，點解仲要人臉識別？）

至於撤回取代暫緩，老實講依家靠呢句真係動員力不足，可以繼續作為綱要，但同樣唔應該放太多精力。

屌犬都要有技巧
要引到佢地犯錯

啱，但唔係成日去狗屋講粗口
無咩意義，因為狗隻已經唔識聽人話

咩屌人老婆真心ON9
我唔係狗都笑

撚佢地又如何
民心歸我地 驚撚

唔係話唔可以撚
但你睇下我地過去一星期既行動幾乎都係撚狗
咁只係宣洩情緒，撚狗唔會令我地得到任何一個訴求
我只係想話係時候將精力轉返出來